C5 pro 換 a8s 定 s10e 好？

如題
部c5pro用左差不多兩年，開始lag，影相又成日對唔到焦

點解會諗A8s而唔諗A70 A80...?

s10e
起碼D硬件最頂級果堆

太大部，平時搭車多數用單手

咁A60呢

Samsung A40, 唔係 A40s

A8S冇得入SD卡 不了

A8s 已回收，轉成A60

小心Samsung爆炸

真？

豐澤收起哂，而且A8s香港仲未有Pie

s10